身為一個白卡人士見到南妹加入我地覺我好安慰

連屌閪指數咁高嘅女神都係我地一分子 唔使再覺得羞恥了

屌閪指數.........................................................................

閪.........................................................................指屌數

樓主抄我貼白卡圖嘅

如果你知我係once 你一定唔夠膽串mina

隔咗成日先覆好型?

assert dominance

alpha到三張野都沒女埋身會唔會有啲defeat own purpose

是咪串得太勁咸緊如果係我願意道歉

弱者才會對兒女私情如此執著
加上本人春秋鼎盛 正該為事業全力打拚 如今對異性簡直不屑一顧

非gay但見到你咁講有少少心動..